恭喜上水撚，幾日寧靜生活正式完結

恭喜恭喜

仲飄係碌人腳嘅賤種

渣ga
皮鞋波鞋一樣得

初一入過去踩單車. 真係好清靜 , 呢D 先叫 上水
依家上水唔似上水.

元朗唔似元朗 新樓樓價 同九龍一樣
地舖比大陸果班整貴晒, 一車車落馬洲客落黎.
就黎好似 沙田 一樣 , 元朗只可用紅色的士, 綠的唔比佢行入去.

廢中廢老喜迎上水逼爆

曱甴蝗蟲品種再次入侵

吓 今年初二已經結束咗喇喎

好多大陸妹幾正

火車先想死
新年難得一見有位坐
依家又回復原貌

年初一出去拜年
真係未試過搭火車可以咁靜咁舒服一d蝗語都聽唔到